+++
title = "ZomaaRatty"
date = "2015-11-10"
+++
![banner](/img/20151110-zomaaratty-banner.jpg)

Fuif ter ere van 41 jaar Zomaar.

>De vetste fuif van't jaar op dinsdag 10 november in RCI Itterbeek. 
>(Ex)-Zomaaristen en sympathisanten allerhande zorg dat je er bent. Wie er vorig jaar was die weet het, wie er niet was, spreek is met wie er wel was!
>We brengen jullie naar een andere wereld, een wereld waar de scherpe kantjes niet zijn bijgevijld. 

{{< album 20151110-zomaaratty >}}

bron: [Facebook](https://www.facebook.com/events/488755634622365/)

